（share下你哋之間嘅小幸福）大家鍾意自己另一半嘅咩呢？

我先
鐘意佢可愛陪我癲成熟咩都願意同我分享
平時相處模式好可愛
會互相打鬧 每次大家都會扮嬲 每次大家都會氹返對方

層樓寫埋佢名